［叫警方回應］浸會大學教授爆料：香港警隊已加入咗中國既增援，現時指揮權在公安部

委任特警

[size=6]推 非常嚴重[/size=6]

推 非常嚴重

推到外國知

push

警方老閪都唔會認啦

不過幫推

不過睇真啲
好似話有3萬人
又應該唔會有咁多

推一推，要記者查先得

Push

推

3萬人又唔係一次過出來

PUSH

pish

Pushhhhhhhhhhh

但你用不推文回覆

612譚文豪喺添馬公園捉咗幾隻
冇委任證，點問都唔出聲，大陸狗樣
有live㗎

幫推

如果有3慢人 班狗唔洗狂踩幾日
唔洗訓街體育館

3千就差唔多

係咪事實都唔緊要
我覺得 班警察如果知道點緊佢地既 唔係香港警察高層 而係共產黨既軍官 佢地一定會有唔gur

所以唔會有獨立調查

報紙都報埋，冇得假

攞離分化佢地

唔怪得瞓體育館咁慳皮

不安， 黑工， 非法入境

市民可否將捉拿到嘅狗，唔交比警犬，而交比入境處理，逼佢提堂？ 以確身份？

可能係喺深圳standby, 一次換班有幾千人？

有曬證據 推到有回應

8.5大埔有公安忍唔住講：同志們（純正普通話）,呢邊（廣東話）

都是狗，聽邊個命令有咩所謂
最緊要薪高糧準

唔怪得咁多人

大陸既廣東話都同我地唔同

有冇片

推到fact check

［新文宣方向］長輩圖vol2.0 深入中老年階層爭取支持

推 幫手推

三萬唔係個個都軍裝
有office友架（仲有坐係高層扑野果啲）
仲有好多特別部隊（不過我唔撚識）

仲話咩戴住豬嘴聽錯，呢兩個月咁撚多片，粒粒字都清清楚楚，仲係到死撐。
所以話下次一定要捉狗搜身，搜到證件佢就仆街。

大陸唔同地方既廣東話都好唔同

好想逃離香港

極度嚴重

葉虎單野都未仆街啦

扣佢份糧佢就唔gur
大唔大陸佢地識閪

警犬就黎失業啦

光復香港
時代革命

最慳OT錢

好！！！
啲本土🐶更加快崩潰。

一早估到....
但估唔到有人講出口

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

請入內push
救人要緊

換句話即係呢班特警做衰左，佢地唔洗負責，因為搵唔翻佢，所以佢地可以打大力d，同樣地，我地都可以

一陣記者會：對於依個未經證實嘅消息 警方不能完全同意

民間記者會請提出

初頭係有委任證袋埋，宜家係真係冇委任證

百萬人大遊行!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

運動一開始已經預左係長期抗爭
正苦點會比你是旦一方做一樣野就應
和理非同前線要周而復始
可能係半年、一年、五年
喺呢一刻我地無權鬆懈

不指責 不割席 不督灰

一人一個 fb / tg / wtsapp message 民陣
比佢知道我地有幾需要佢地再幫手organize一個大型既和平遊行

fb:
tg: @CHRFLegalSupport
whatsapp: 6549 9452

除左人力, 仲有物力添
我好懷疑過期TG 都有可能係大陸運落黎

推出國際

up

公開的秘密

一句 操你媽的 肯定成班即時有反應

咁打呢種人就唔算襲警，量佢都唔敢上法庭將事件曝光

完全解釋到點解死都唔成立調查委員會，點解無委任証無number。

Fuck

呢啲無實際證據都唔需要問 唔需要叫狗回應
佢地一句無 就答完

推上國際啦 屌你老母

移民sir果段？

上法庭當然係另一個。

武警打香港人呀

清楚明白知道姐係唔洗留手 打死無命賠
燒畜時間到

由唔掛證 唔show證開始
可能已經有公安
佢地就係為依一下鋪路

所以有自由西?

推到俾狗知佢地就快失業

好簡單 逼佢地講粗口
香港人講L 大陸人講H
係狗定係鬼就清清楚楚

玩撚完

屌 黑暗至極

沒numbers
同志們
話冇大陸人都唔相

所以補充一點, 點解係自由H, 唔係自由L

好撚恐怖

當時已經有巴打提出 香港人唔會咁講粗口 好奇怪

蓋世太保定錦衣衛

應該係解放軍入面嘅武警混入去

Pish

同意

psuh

線報都叫證據？？？

有少少證據先拎得到出黎問

唔奇

嗯....樓主智力可奇高

制裁未
好驚 公安同解放軍係咪一樣

香港無啦啦多三萬人，訓邊

份嘢唔係外國報紙咩？…

Is the Police which is accused of violence against strikers linked to Beijing? On the paper, the police obeys to Carrie Lam, but in reality it obeys instructions coming from the ministry of public safety in BJ, throughout its office in HK. BJ has secretly added to the police force (30000 men in total) a certain number of policemen coming from the Guangdong province forces who speaks Cantonese like Hkgers and who can more easily hide in the mass. This is what my sources tell me and it's pretty serious evolution. In fact, Carrie Lam is not freely governing the interior safety.

官方已經主動違反咗一國兩制，仲批評人破壞國旗係踐踏一國兩制就變得冇說服力

要推到有其他記者幫手查 如屬實一定要搞大佢

今日問

呢個係翻譯

全部狗落曬命令唔比委任證

因為有3慢隻狗冇證比唔到

如果有證嘅比
姐係穿煲

終於出現啦，距離攬炒又近一步
幫推

點同呢，你係條仆街身上搵出嚟，威力大好多

幫推但係用不推文回覆

公開秘密

點都要問

推畀外媒

已經對緊武警

合理，點解全警隊咁齊心唔show委任證？因為要包庇無證ge人
但政府一向有絕招，你地知係一回事，永遠無證據
葉虎，西環治港，5000萬等等

廣州人好鍾意閪前閪後
不過我就唔係好信嘅
因為當得兵嘅自細應該根正苗紅
即使係廣州地區大都唔太識廣東話

記者一陣要問

唔怪得成日喺條冇人嘅街上唔趕鬼，原來係幫大陸少爺兵練兵。

大陸人最憎聽到咩?

香港黑警將會賤過地底泥，好快會執笠

生擒武警做證據

邊隻警犬爆堅料，我課1球比佢

其實唔奇
不過有EVIDENCE 就可以證明一國兩制正式玩完
美英可以做野

香港原本邊有咁多本土防暴狗，一定引入左好多非本土

唔怪得d兵源源源不絕

炒碟牛歡喜試吓佢地

咁又點？你吹得佢哋漲？

可恥

之前係有啲有，有啲冇
後期劃一冇證/手寫證+蒙面+盾牌貼反光紙
就好可疑

所以唔成立得獨立調查委員會

大陸出武警係要收返地方政府錢, 仲要係出一次就收一次錢

咁係咪西環俾完白衫佬D安家費同搞咗幾次維穩旅行團後budget唔夠錢, 所以打得一兩日夠鐘就返晒去呢?

推呀

有冇人翻譯下

同班公安講 香港啲狗一個月收緊10萬 你地收緊幾多錢呀？

你媽死了
效果應該好過操你媽

公開既秘密啦

所以完哂示威就可以成立獨立調查委員會
因為班支那特警已經走哂
到時隊班警犬出黎祭旗做condom

唔怪得手足口病

怎樣插穿？全球知道無一國兩制！

推到比利君雅知💪

用荷蘭豆炒先試到

4點記者會要問啊

每晚高鐵來回

係「操你媽逼 」啊同「屌你老母閪」一撚樣意思

帶左口罩講野唔清楚喎
分明就聽到同志們

極右遲早係香港會有市場

話說尋日響大埔食飯
有個貌似 黑警既人 (頭型、身型都似)
坐響對面
全程黑口黑面
重點係，佢竟然用一隻 爛左錶帶既錶，同一部舊款唔係智能電話既手機
我地都幾肯定佢係克警, 而且係大陸落黎，但佢廣東話正常

港產警察好快冇得撈

同志們 嗰邊

其實唔講都知啦屌

我信

出一張好撚易姐,係死都唔比你睇吹咩

同志們，里邊

推 又有彈藥俾國會

捉住佢

咁就由不跟警例辦事變成犯法，叫偽造文件

要捉住D溝通唔到既武警!!!!!

如果打撚死左個廣東武警，政府係咪唔公佈得?

咪照老屈係香港黑狗 有咩唔得??

[人人可以捉黑狗] 任何市民都可以捉黑狗, 直上裁判法院, 無需交俾狗屋!!!!!!!!

識人係大陸做生意，佢識公安局嘅人話好多公安落左香港，抱歉不能提供證據，信不信由你

雖然唔意外，但係證實就要警隊內部有狗爆料俾記者

「同志們」

分唔到喎，講英文毅進仔同大陸仔都唔識

唯一分別，大陸人殺香港人會理所當然好多，香港d狗冇乜幾個殺過人，可能落唔到手

本身政府工作電話都唔係smartphone

上面都用華為啦

咁大鑊

可能係廣州人

有可能係公安 武警或者解放軍

警方唔會認
散仔唔會理

我阿媽個同事老公係狗 佢都話係
不過無證無據廢事亂傳

推
肯撚定唔會認

呢班人理論上要身份保密唔見得光架嘛
死人唔通冇名冇姓就咁話一個陣亡算咩
都要入浩園架嘛，理論上

唔係3萬，係add a certain number 去 existing 的3萬popo到

2014年已經有此傳聞

大家以後用國語： 操你媽個B，睇佢地有乜反應.......

好大獲

無證據嘅爆料無意思

佢用不推文回覆 成功令多幾個人幫佢推

一無委任證開始已經係，講就話怕起底啫
個日大中咪有個講同志們囉

林鄭口吻同大陸官員一狗樣 唔出奇

"根據他收到的消息"

Whatever

dklm

「同志們」
dllm啊

有無翻譯想認真睇篇報導

終於有輿論了，傳開去

我地應該死咬佢地無編號

佢地邊會認

你所講既 係事實
但佢地當中有啲人 本身執行工作果時 已經覺得安排得唔合理 唔鍾意自己成為磨心 等等
如果呢啲警察 知道原來安排呢啲野既人 係大陸軍官 佢地一定會更加唔gur
個反抗心就會更大

見警方急急回應公安事件就知係真

其實有冇暗黃警察幫我地覓證？

推呀屌

回應啦喂

咁要推習敗敗嘅相出嚟燒下先可以引蛇出洞囉

光復香港，時代革命

試下係popo面前播，睇睇反應就知係咪

大埔嗰日就知道啦

好好奇 野餐嗰陣時攞我大聲公用普通話講
「 統痣抆， 先古拉」 同志們辛苦了 睇下佢哋認唔認機)

紅旗策略會更效有效。舉強國旗,甚至習近平肖像, 看佢地打不打。

有冇方法逼佢地講蝗語

推
星期五六日和你飛

真公安了香港驚賊

咪講過
有埋片

香港個班狗狗真係condom嚟

你哋留意下有一晩深水埗，佢哋一小隊，一小隊，好似旅行團咁

咁大件事!

警察直接變左賣港賊

嘩屌

都一撚早話左喇
公安 武警 解放軍 扮 黑警
操流利普通話
講廣東話同英文 都有普通話口音

求本地fact check

我建議文宣方向

針對警方無差別襲擊，標籤為國家恐怖主義武裝組織

佢標籤我地做港獨，我地標籤返佢做「國家恐怖主義份子」 正名標籤警方為非法嘅武裝組織

認同請聯署請分享
已有23,535個簽名（8 Aug 2019 at 15:49）
［白宮聯署］香港警察為恐怖組織

鼓勵遊行示威口號
HKPF IS STATE TERRORIST!
NO STATE TERRORISM!
NO INDISCRIMINATE ATTACK!

響大陸有人爆料話香港示威人士中有好多美藉華人！其真實身份係海軍陸戰隊！為數約有過千。

😦推呀！

其實唔奇 做事手法同上面極似

推！

推到全世界知

預左啦 但照推

自由閪

「在治安方面，支持大灣區內地9市的區（縣）與香港、澳門片區、堂區建立結對交流機制。建立大灣區社會治安治理聯動機制，加強粵港澳警務合作交流。建立粵港澳突發事件應急處置聯動機制和應急協調平台。」

將來，香港警隊已非香港境內唯一的執法機構，在其之上的，是「大灣區警察」。

有冇人記得有日捉咗個疑似公安嘅人
佢打爛咗自己部電話
部電話最後點

其實林鄭嘅權力係咪已架空左？
名存實亡嘅特首？

法文唔識睇

fact check 先

推撚到有外國勢力出聲啦

要令到美國知道已經同解放軍出動左無異
咁就可以取消關係法

Push
Fuck you popo

班popo要做公安隻狗

速龍最有可能係武警

知都冇用

香港政府已經係一班殭屍

唔好送頭

蒙面冇證嘅打到入醫院就知道是否本地人

越來越包到實
之前都有樣睇
而家得對眼

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

公開秘密, 所以唔使旨意出老解, 因為老解一早做緊野

哩招好撚仆街
就算你捉到一隻大陸狗
佢都可以話佢冒警割蓆

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

國產凌凌七已經混咗入嚟

推到見報

this? (好似要登入先睇到全文)

痴撚線
果然係真

推上國際

[size=9]推[/size=9]

嘩屌你老母要推

我覺得而家唔帶委任證主要係為左隱瞞有中國公安入黎

本身香港特衰政府一早已被架空，係由中央一手培養二哥，全權用警權控制政府主導，咁同中央控制緊香港警隊，根本都係一樣說法!

有冇人識法文fc下先？可能係標題黨

同志~

佢地啲糧邊個比？

有冇人fact check篇法文係真？

比狗睇下 係咪要繼續殘害香港人生命
甘心做大陸狗
比高層點

推到上國際新聞

陰謀論d咁諗, 如果變哂大灣區公安, 今年政府又想搞嘅差佬獨立薪酬表, 大灣區警察, 政府不停指示差佬同巿民爆發衝突. 三件事串埋一齊諗
如果之後差佬獨立薪酬同待遇要同大陸公安掛鈎, under大陸公安部門
偽進仔由兩皮幾人工跌到6000-10000人仔.
到時佢地要遊行反對仲有無巿民去撐佢地? 佢地加加埋埋得個3萬人, 偽進制後得返2000人示威, 政府同大陸根本唔會理佢地, 公安見佢地咁高人工眼紅就炒撚哂佢地, 換哂公安同武警replace就輕鬆解決
成個執法機關完全大陸人換血

點都好, 好應該文宣俾d警佬知自己爛頭卒食緊屎

Pushpiush
好重要

有冇英文傳媒可以搵個個教授做採訪

要share畀侵侵睇

支那咪答咗狗隊可用特務法委任任何人做特務, 間接承應咗

唔撚係呀

推嗎
哩樣

好明顯係搵班大陸管住班散仔

屌

所以咪無委任證

同志們!

之前睇呢條片已經覺得係有大陸人落左嚟扮香港警察

一定要推俾外國

同志，這是正式錄用的警察嗎？

不明出兵，暗裡出兵
有冇軍事撚講下咁樣外國係咪根本冇得出聲

深圳果啲好多廣東話好正, 發音係聽唔出, 不過某啲日常用字先發現到, e.g. 冰箱, 刷卡

推到世界

個教授點算

仆街！即係破壞一個兩制！

美國佬做野未

無知問，如果屬實，咁等唔等同解放軍已入城？

咪 on9 啦 , 照打架

國語(屌你老母) (死黑警) 唔知點講？要惡補下先掂！

係香港打大陸公安犯唔犯法？

係人都知林鄭政權只係傀儡政權，唔算新聞啦

電子版
利申:教授的舊生

大陸仔

記者朋友有野問啦

推比外國

呢d先叻仔

同志們 哩

唔怪得放兩條片暗示解放軍落黎啦
原來係一早落咗黎，不過唔話俾人聽
費時直接影響經濟

無得唔推

全部公安

有眼睇有耳聽
同志們 個柄

咁就完美解釋到點解要幪面同冇委任証

有曬片為証，大大聲：同志們，那邊

鬼佬嫌你班友太慢，幫你點火

唔錯唔錯

其實呢單野點解冇乜講

好簡單，搵到個落單嘅問下就水落石出

[戰術修補]三個戰敗既原因&解決方法

往死裡打

其實吾駛問知情人士，我地個個都知曬喇，同志們，這邊請。

一國兩制 蕩然無存

蘋果有上報
記者會有問
中聯辦同政府話係示威者屈佢地

今個星期六日總主線係捉一隻支那狗

咁香港人反抗就是

理所當然

我旅行果陣聽過一模一樣既廣東話，超港式
直到我問佢幾時返香港先知佢係廣東人，不過佢支持香港示威者，廣東人離心都好重

煲大佢, 究竟邊個違反緊一國兩制, 高度自治呢?

痴線

破壞一國兩制

推佢老母閪

推到全世界都知
又有大單料爆

唔怪得唔見左一哥

難怪上次講「同志們」

記者會問！！！！

啫係大陸人做咩 都屈晒落香港警犬度
推爆佢

push!!

減返香港警察人工

深圳要亮劍嘛

同志們 , 汪果邊！

推，推爆佢老母

推～

琴日有二十架狗車去左鳩鐵站
唔通

一早知啦
佢地撚有咁多人咩 成班垃圾

屌你老母
大陸有乜野係真架
而家連黑警都係假嘅
推！

唔怪得唐志文會出現
下次邊個叫唐志都要捉

612 個日已經係啦, 有幾棟大廈比人話比狗佔左, 邊撚到咁多狗

Up

所以一定要show委任証

冇show 委任証就打撚到佢仆街冚家產

冇圖wo

外國!!!

醒下啦

天真少陣

咩原理？

唔係真警察今次係咪可以打？

推到習敗北睇到

Police accused of violence
against the protesters
Is it subservient to Beijing?
On paper, she obeys Carrie
Lam, but in reality she obeys
instructions that come from
Ministry of Public Security to
Beijing, via the Liaison Office of
Hong Kong. Beijing secretly
added to police quotas
(30 000 men in total) a number
number of police officers in the conti
originate from the province
neighbor of Guangdong. who
speak Cantonese as
Hong Kongers, and can better
to melt in the mass. That's what
tell me my sources, and that's
a fairly serious evolution. In fact.
Carrie Lam does not have a free hand
on internal security issues
pool.

google translate

85個日就已經fact check左
推上國際

右邊中間嗰段

要畀外國知

Push啊啊啊啊啊！

屌呀

尋日光明頂都有講，
中共介入都唔會直接用解放軍既名義，
可以用愛國人士，xxx幫，直接扮狗
佢地只要死都唔認就得
反正查唔到，情況同俄羅斯一樣

同大陸佬互換臭汗裝備
手足口病

so far係唔係仲未有內鬼爆出嚟話啲同事好唔面善？

個句 同志們

屌 推

。。。推

6月開始一直都係有公安架啦
捱到依家先有消息

屌你班同志們

幫你推返

成撚班係真大陸公安

真

而家肯定既係 有堆大陸狗落左黎做popo 文宣組 又可以出手🙇‍♂️

有糧出, 有人仆, 一定 chur

推咗先 非常嚴重

有咩同侵侵講

班狗有政治部依家叫（保安部）

同志們 這邊

加埋社團同白3军？

同志們

推 有用呀

政府: 唔回應個別事件

無委任証就係冒警

離撚晒譜
一定要推

民間記者會

屌屌屌

唔出奇
個日流片一聽就係有鄉音嘅

下次夢遊分化佢, 大大隻字寫武警月薪600, 港犬30000

親俄武裝份子

另一張寫, 棄暗投明者, 月薪25000聘為私人保鏢

最緊要配咩呀？

Thanks

好明顯啦，612已經嚴重懷疑有公安混入！
唯有而家煲大佢！！

解釋啦黑警

3萬好似係包埋文職喎....

同志們! 哩邊!

咁先引到人推

駐港解放軍先係
深圳武警都係咁低咩

公開的秘密, 不過都多過教授將呢件事話比更多人知, 質問政府

由今日開始叫香港話，而唔係廣東語，文化影響！

即係警察ot錢要上繳中央
10萬ot錢，可能要分9成比上面
即係9萬
有5000人都有4.5億上左去
每個月4.5億，夠唔夠中央還錢？

完美解釋點解佢地可以override張建宗

一早知 所以咪話可以盡情殺 反正唔係香港人

推上熱門

X😡

推啦屌
唔怪得唔查得

其實無委任証同呢單野有啲關係

表面話唔想比人投訴，dllm監警會廢既係香港人都知道啦，入紙投訴都投唔撚入、怕條鐵咩你地。

例如電視畫面上無可能10隻犬1字排開，有2隻無編號咁撚奇怪，所以索性全部無編號顯示，用黎掩飾大陸黑警滲入左香港警狗步隊。

DLLM

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
今日好難推
自推左一日啦

一定有
因為有d 出晒樣
但全香港無人識佢

香港市

同志們 哩邊

文宣 無no.因由

o

咁下次遊行帶支國國旗。

其實搵曬全港啲狗舍出黎。
掉大量老鼠曱甴入去，啲曱甴已經識得由水管走入屋，防不聲防，更加唔好講有狗守係入面，跟本吹你唔漲。
手尾又有排跟。

但大家都要諗下
大陸無嘢多 人多
長期抗爭我地未必處於優勢

推！痴線政府

同志

死咗之後冇得葬浩園就可以證明

上次同志們條片已經知咩料
不過正苦一定唔會認
心水清既人就知

推推推！

有人出真名出嚟證明 唔推點得

越多外國傳媒知越好

幫你推

我信有，佢點都要派人落黎訓練下，好少有呢啲練兵機會

高招

一查就出事 仲點查

nani

Mon緊post差佬請睇一睇

可能你仲仇視緊示威者 公安入城啦 為所欲為嫁 今日就強姦女人 聽日殺市民 難保下一個受害就係你屋企人 你地諗清楚要企邊邊啦

連線抗暴政好嗎

612影集體相果班，應該都係。

一人一張身份證就唔再係大陸仔啦

仆街公安治港

光復香港 時代革命

最重要係外國傳媒訪問

輸入外勞

test

捉黑狗

pushhhhhh

人地大學教授嚟, 你估tvb新聞部

Twitter轉載
記住唔好亂咁襲擊、‘拿下’其他人或搶背包
唔好做犯法行為

推
要佢回應都估到佢會點答
搵方法捉佢地出黎仲好

D 傻狗求尻9祈請D大6人就頂替到...
証明佢地D質素真係差撚到仆街

咩叫雙肩包

冇錯

兩條帶既背囊，我諗

要俾全世界知
所謂唔會出解放軍
其實已經出哂

屌呀好撚離譜喎

記得之前有post講過話黑驚帶一批批黑衣人過關入境

雖然好多跡象顯示呢樣野係真，但其實有冇方法prrof 到？

得同溫層信冇用...

你諗下 如果成立左獨立調查委員會
有個警察幾多號喺深水埗要告佢過度暴力
立場新聞有晒大頭片段
對一對行動小隊no.
點知無lee個人既？

或者點解某一日出勤人數比你總人數仲要多幾百個警力？

你點拆？
打死都唔可以有委任證 調查委員會啦

肯定係，應該好早已經存在，不過冇人夠膽揭發，啲人仲以為當香港自己人去感化佢，洗氣啦

港豬澳大橋

一早都估撚到

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

[8月9日] 萬人接機和你飛 建議注意事項

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

家陣仲邊有 襲警罪

你一出手打警察就直接變 暴動罪

事實

中央直接插手香港事務
干預一國兩制,港人高度自治
推到侵仔見到

推....

解放軍軍營大把位置

香港十幾個軍營, 每個軍營都勁大
但香港只有6000解放軍,大把位置可以安置比 大陸軍警

香港政府 大把錢啦

香港警察 遲早會變 吳三桂咁
吳三桂引清兵入關, 幫清兵 殺死永歷帝, 盡心盡力

結果呢??
康熙 覺得吳三桂唔係自己人, 所以計劃收番佢兵權, 然後吳三桂造反, 最終被鎮壓收皮

咁應該612果日已經攻左入立法會, 活捉林鄭

另一方面諗
大陸公安可以來香港執法, 香港警察都可以去大陸執法??

正呀, 到時香港警察 可以玩大陸妹

下次試下對佢地講

唔包

文職另外計, 4500人

其實大陸耐唔耐就有 示威, 暴動
新疆維族人 幾十年前已經識玩勇武抗爭, 用刀 用斧頭

對外戰爭, 中共軍警的確無實戰
但對內鎮壓平民既實戰.......中共軍警 隨時仲多

推推推

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

係真嘅話 發夢手足對住佢地唔使再留力就住就住

解釋左點解咁多人訓體育館

老老實
點解冇警放過料出嚟？
咁樣落去香港警察可能冇得撈啦喎

同team 有大陸警會唔知？

就算成team 都大陸
部署唔會有文件？
警車裝備點分配

好想知真相

好想知真相

點解咁耐都冇人爆料

假設成隊都係大陸警 冇同港警同隊
警車裝備分配都要有文件
太過機密件事又好難執行

快啲搵 傳真社求助 大單野

上完報再上報

.

咁廣州有咩事控唔控制到

自由閪果日已經知道了

不得了

我信一定有大陸人混左入黎
問題係政府一定唔承認

都擺明架啦，班狗仲唔認

推呀屌你

點會唔知
為左打示威者d狗連黑社會都可以合作

有冇本土PRESS可以傳開去

呢2日已經開始公開放風試水溫啦
btw, 而家輪到和理非回合, 民陣快啲再搞遊行plz~

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可
文宣不停

班狗殺到埋都唔識死
依家就派支那兵黎 試下水溫
口頭上話暫時性調撥 完左就返上去
共匪講野就最唔可信
用下腦都知 如果共匪今次覺得班支那軍岩用
重駛唔駛咁多狗幫hk去做野
直接派佢地落黎 又平又做到野
到時候 你地想還拖都無得還
真係杏仁+橙啦 你地
繼續同共匪同行 死路一條
文革就係一個教學

班傻閪以為自己特權階級

煲大佢啦

你話無乜能都得，一定有

去

過街老鼠就有佢份 除左黑警 香港人邊個有榮譽可以飲到涷撚水呀

（突發）太和站見到武警

有圖啦屌
推呀

（突發）太和站見到武警

推

推

[記者入］特首每次都轉移視線，希望到時有記者幫手問以下問題

互推下幫幫手

真係要推，btw教授小心呀!

開siri用大聲公播慳水慳力

仲有阻差辦公，點都有位入，
所以一係就乖乖合作，一係就打佢一穫

負皮
五大訴求，缺一不可
無先後，無小細

大陸食你夾棍
班狗以為其他地方有需要增援所以未幫到佢地
其實瞓覺中

求片
平時見佢地點都唔肯比，一定心虛

自由hi 開始已經係

好丫
炒晒班飯桶
分化佢地

聰明wor
引人質疑你點解用不推文幫推

得表面野跟進跟到落去